工程師涉機場阻差辦公 警員稱被告「感覺上」有意護送疑犯離開

去年8月網民發起機場「和你飛」集會，其間爆發警民衝突，多人被捕。年輕工程師被指當日「搶犯」，阻撓警員制服另一名示威者，被控阻差辦公罪。案件今在沙田裁判法院開審。案中警員供稱，案發時該名男示威者躲到被告身後，被告見狀隨即伸手阻撓警員，「感覺上」有意護送男子離開。惟警員坦言視線集中在該男示威者身上，沒有留意被告何時介入兩人之間，亦無留意他原本身處的位置，僅稱他「應該喺左邊攝入嚟」。

可靠證人
可靠感覺
罪成坐一年

以感覺入罪
我感覺到你將來會犯法

又無理拉人 同新疆一樣 支共太可怕

憑感覺判案

我感覺到你會顛覆蟈家政權

感覺大撚晒呀？

感覺

拉人靠興趣?
屌你老母

百分百感覺？

感覺? 玩開問米架?

黨員真係真黨員，唯心論到入心入肺

完全感覺dreamer

感覺入罪
官：警方是誠實可靠證人

話你班黑警係毅進仔係無錯嘅，質素低。你啲藍屍fans寄望要將啲所謂暴徒鋤得入，到最後都俾你班毅進仔功虧一簣。垃圾

感覺是真實的

誠實可靠感覺

感覺上...

有無用電光火石間呢啲terms?

邊隻狗官？

咁多質疑
但王官裁定案件表證成立